滯留湖北港人準備乘包機回港 難淹興奮車上自拍

【Now新聞台】有滯留湖北的港人陸續登上當地政府安排的專車，離開所屬小區前往機場。

早上近九時，有身穿保護衣的人員，開車到武漢市內不同的小區，接載包機名單上的港人。

有上車的港人穿上由當地小區提供的保護衣，並戴上眼罩、口罩及手套。

這輛專車由省外事辦安排，分別去七個不同地點接送他們到武漢機場。

終於可以返香港，她們難掩興奮的心情，不時在車上交談及自拍。

沿途所見，馬路上有多個公安檢查站，專車去到機場高速公路收費站，所有人都要出示證件。由於公安未有收到放行通知，她們被迫在收費站口等待，按計劃她們在下午約兩時乘坐港府首班包機返港。

🖐🏼☝🏻

傳到四圍都係

無事果時就大大聲我係中國人, 一有事就話我係香港人

香港人準備收大禮

歷史會講洗唔洗變黑白相

有咩值得開心?

咁鍾意支那，咪咪撚柒番黎呀！

香乜撚野港人呀, 頭先睇now新聞, 成班人都講普通話呀屌你老母!!

病毒來了

txb 新聞有個電話訪問全程用普通話。

希望係佢哋人生最後一張相

愛國撚做咩翻黎啊

冇一件講廣東話

返港家族

信政府，唔怕，唔戴

香港人真係眼白白睇住架機去，睇住架機返，唔只乜都唔做，係連討論有乜嘢可以做都費事。

屌
香港硬食

阿叔話佢有五大訴求

正名支那人 唔係港人

全部都支那樣

根本只係有香港身分證嘅武漢人

now 鬼馬 , 專登訪問一個講支那話

安心上路